買全日通果陣...

西鐵職員同我講左句 小心啲
仆街 唔知點解已經好感動